大家都係新界王，點解仇志強同簡炳犀反而肯撐抗爭者？

上水粉嶺d人純d？

你純d

有巴打找到條片

在凌晨時分 見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

因為林奠晒成萬億搞明日大嶼都唔比錢佢地買新界北d地

我都唔係住果區

劉皇叔死左之後個個爭住坐佢個位

人地話你蠢呀 仲

好似黑幫片，爭做坐館咁

由其君妖仲係西要契仔，又係英國執葉律師

利潤同生意極可觀

樓主好蠢

無直接利益本身都大把錢有頭有面上流人士咪講人話好似琴晚班死牛屎佬咁全部收錢既 由細到大又讀書唔成成世做黑社會 有錢比佢大肚婆都照打

一係你就對圍村零認識

一係你就想幫佢地洗底

不過元朗果班智力係比較低，未開發生番咁款

好似無受過教育

唔好撚傻啦

講返正題啦，討論吓點樣對付班元朗渣滓

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

我有幾個元朗friend都比較似係咁